【政情】建制料國安法月內完成 林鄭擬仿澳門設委員會統籌

推上熱門

話你知點解三罷先係真春袋！14號三罷公投要見到哂你哋！

建制派炒車

我要建制派所有成員去唔到五眼任何國家

上面都未決定自立國安機構送上去審定交俾你地處理
成班衝出來搶飯食,如果佢決定自立國安機構咪白搞

條法根本一早寫好

人大表決只係一場show

朋友瞓醒未